「全面孤立警察」身邊仲有朋友做警察既，立即反面

請全面發岀不友好關係
全面斷絕關係
做警察既，只會得返你地既警察朋友
今後唔會再係朋友

親戚都要杯
有朋友既另一半做狗都要杯

全面杯啦屌

一早冇同警犬做朋友，寧願冇朋友

呢一刻你地係好憤怒，覺得冇野做到
但點都要踏岀一小步
即使以前係朋友，都要反面

真

811後 香港人與黑警 誓不兩立！！！！！！！！

如果你同自己講，佢可能都係無辜
你錯哂，一定要全面孤立，先係作岀心入面既第一個控訴

唔好以為叫佢地黑社會，可以動搖到佢地
因為佢地由頭到尾根本係黑社會

暴力對待，老砌示威者

721 811

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

要令警察知道佢地係生活圈子被遺棄既一群

今日輸得好徹底，唔差在冇埋你既警察朋友

冇良心警呢回事

推